風暴後本港交通情況討論 5

(I)鐵路服務

荃灣綫8分鐘一班
觀塘綫8分鐘一班
港島綫正常班次
南港島綫 正常班次
將軍澳綫
北角站-寶琳站正常班次
調景嶺站-康城站正常班次
東涌綫
香港站-東涌站正常班次
迪士尼綫正常班次
機場快綫正常班次
東鐵綫
紅磡站-沙田站每10分鐘一班
沙田站-大埔墟站每15分鐘一班
上水站-落馬洲站每15分鐘一班
上水站-羅湖站每10分鐘一班
西鐵綫正常班次
馬鞍山綫每6分鐘一班

(II)專營巴士服務

1.新巴/城巴：因路面有障礙物，除新巴第82M及城巴48、70、72、72A、75、78、90、592、S1及S56號線提供有限度服務外，其他新巴城巴所有日間路線暫停服務。

2.九巴：九巴除6、59M、60M、66M、68M、71A、238M、904、905、K12、K14、K17、K18外所有日間路線暫停服務。

3.龍運巴士：龍運巴士除S1,S64外所有日間路線暫停服務。

4.新大嶼山巴士：
a)巴士路線第37、37H、37M及38號線陸續恢復正常服務；
b)以下巴士路線暫停服務：1、2、3、4、11、21、23、34、36、A35、B2及B2P號線。

(III) 封路
因颱風山竹期間的塌樹、物件在危險位置、棚架倒塌、水浸及路面有障礙物，以下路段現已封閉：

香港島
1.駱克道往銅鑼灣方向近軍器廠街的全線；
2.馬己仙峽道5號來回方向的全線；
3.英皇道來回方向近華蘭路的全線；
4.皇后大道東往中環方向近司徒拔道的全線；
5.花園道向中環方向近麥當勞道的全線；
6.香島道來回方向近深水灣的全線；
7.大坑道來回方向近大坑道135號全線；
8.黃泥涌道來回方向近中石化油站全線；。及
9.怡和街北角方向近高士威道全線。

九龍
1.連翔道往葵涌方向近海麗邨的全線。

新界
1.獅子山隧道公路九龍方向的部分行車線；
2.城門隧道往荃灣方向的快線及往沙田方向的慢線；
3.紅梅谷路往獅子山隧道公路方向近田心街的全線；
4.紅梅谷路往大圍站方向近田心街的全線；
5.粉嶺樓路來回方向介乎和睦路和和泰街的全線；
6.落馬洲路,文錦渡路及沙頭角公路往邊境方向近管制站的全線；
7.象鼻山路往沙田方向近石圍角的慢線；
8.橫龍街近馬角街的全線；
9.青山公路 – 荃灣段屯門方向近荃景圍；
10.錦田公路近四季名園現已實施單線雙程交通措施；
11.荃灣路九龍方向近葵喜街中及慢線；及
12.北大嶼山公路機場方向近欣澳港鐵站中及慢線。

東鐵咩環境

大圍個d唔洗再問啦

要去大圍轉車既 返去訓好過

馬鐵就去到大圍， 好緊張

城巴個網一彈UPDATE死撚埋

龍翔道見到仲有唔少人等緊巴士

大埔撚！咩環境？

求火炭站狀況/相 謝巴打

去到大圍有40分鐘比你冷靜返

東鐵打親風都出事

想睇沙田大圍九龍塘相個啲返上個post 搵 send俾老細啦

沙田冇郁過

六點三出門口七點到大埔墟火車站
上到月台等等等 等到八點半終於有車
去到沙田要落車而家困左係沙田
我只可以講未出門口既真係唔好出

幾經辛苦由屯西逼到南昌 轉東涌線出香港又要再逼過 架架都滿人

777已經準備開市
新界北摺埋佢算啦

大埔建議搭74X出觀塘再轉地鐵

朋友既同事

想知青衣站咩情況

更加睇得出係官商勾結
除咗搭狗鐵，有咩車可以返到工
狗鐵賺到笑啦，屌佢老母

做咩姐佢地

踩單車出去應該仲快

屌但係我返大圍

我用左3個鐘 先由大埔去到葵芳 未出門既唔好出

留意返74x只有去觀塘方向係有限度服務

西鐵真係like a boss

南昌轉去東涌咩環境?

屌

大圍仲有邊間餐廳有位食野？

我已經放棄啦 返歸

天文台已發出三號熱帶氣旋警告信號。除九巴1A（來往秀茂坪及旺角）、6、31、59M、60M、66M、68M、69M（只往荃灣）、71A、74X（只往觀塘）、102、171、213M、234A、238M、265M（只往荃灣）、904、905、961、K12、K14、K17、K18及龍運A31、E33、S1、S64號線及提供有限度服務外，所有日間路線仍會暫停服務，直至另行通知。

有冇元朗既朋友？知道戰況點

港鐵死都堅持大圍站有15分鐘一班車

繼續沙田、大圍

大西北JJ表示要等k76既時間長小小，西鐵時間可接受

成條東鐵車又開唔到
接駁巴士又話未能提供
到底港鐵開個站出黎係咩居心？

新聞稿打錯字
74X去觀塘

上水係咪得返的士出九龍？條隊好撚長

馬鞍山難民可以番屋企訓

FAKE 人去一齊排門口

係有車 但你上唔到

有又點，要疏導哂呢班人要幾耐

搭西鐵就出得門口

西鐵全部都係架空 唔同東鐵地面
除左龍捲風 唔係d樹好難吹上西鐵路軌

要去沙田喎而家好似

FAKE埋d老細

開始有9字頭巴士，睇吓會唔會去九龍站轉車

彩虹的士入唔入到西貢? 一定要坑口101m/的士?

困左係沙田月台想出閘想轉其他交通工具係咪冇

大埔撚 74x 出到去再轉

有無人知九龍塘乜情況

公司啲沙田馬鞍撚已一早放棄 番哂歸訓

比大家迫迫迫

沙田龍尾到史露比後門
相信過多陣可以到沙田中心

大埔七點半果陣 溫馨提示：比你入到閘都無撚用 射波啦

想講大圍站岀面d的士佬乜春都唔到又等係度

新巴城巴日間服務通告（發佈時間：08:50）
NWFB & Citybus Daytime Service Announcement (08:50 Hours Version)
（2018 年 9 月 17 日──香港）新巴城巴最新服務安排如下：
(17 September 2018, Hong Kong) The latest service information of NWFB and Citybus is as follows:
提供有限度服務 Providing limited service
新巴 NWFB
78, 82M, 720, 904
42 往北角方向，摩利臣山道後上橋去避風塘然後入七海商業中心。往華富方向以田灣為終點站。 For North Point bound, divert after Morrison Hill
Road via flyover to typhoon shelter, then Seven Seas Commercial Centre. Wah Fu bound terminates at Tin Wan.
城巴 Citybus
48, 70, 72, 72A, 75, 90, 592, S1, S52, S56
962X & 969 只往港島，終點站灣仔。 Only Hong Kong Island bound, terminate at Wan Chai.
A22 往藍田方向不停牛頭角港鐵站。
102 筲箕灣至旺角有限度恢復。Resumes limited service between Shau Kei Wan and Mong Kok.
171 九時起恢復有限度服務，不經利東。 Resumes limited service from 9am, omits Lei Tung.
其他路線仍然暫停服務。 Other routes remain suspended.
此外，乘客可用新巴城巴應用程式收取推播訊息，獲取個別路線的最新資訊。方法為到新巴城巴應用程式->設定->開啟接收推送通知，然後在主

返歸啦

馬鞍山點出鰂魚涌 一定要大圍轉?

東鐵就慢慢等啦，綠線正常

預4班左右

沙田有咩方法上大老山?

大埔墟撚返荃灣西

食左個新達大家樂都仲未入到閘

點解咁講？

訓埋下午

食個茶記先上去

我一到西鐵就上到車，而家唔算多人

新界東難民

馬會道百和路都冧樹未清
粉嶺南到上水行車接近癱瘓

[無車點撚樣番工] 新界北交通討論

巴打咩站上車？元朗正常？

大圍最新消息
大圍2號月台（紅磡方向）壞左供電冇車
所有人要去1號月台（羅湖方向）等車

經大圍既唔洗去啦， 返屋企請假啦

上到西鐵就贏左
荃灣線觀塘線有位比你坐

開始有返啲過海線

好似次次西鐵都無事

成地泥仲要跨欄咁番工

新界北今日係咪唔洗諗返工

我都筲箕灣添啦，妖繼續訓

岩岩係大圍番到屋企
狗鐵未撚整好就唔好開啦屌

宣佈停駛咪姐係承認你班友今日冇車番工,梗係唔得喇

0520掛三號丫拿
玩撚野丫拿

屌我火炭出沙田都50分鐘
去到沙田落車繼續等
新界撚真係注定係輸家

見到沙田張相咁有秩序
真係想講句呢啲先係真.沙田人黎

天水圍上車，到元朗入完人都有位

重要on9 tvb 影個月台，同站外比真係差好遠

有無44號

做奴隸方面天時地理fit到

好似好多係廢老

大圍算啦
有條友7點入左閘 成2個半鐘都上唔到車

想問下東涌線係如常定點？
佢官網話無問題
但呢度就無寫姐係點？

Btw,屌你老母臭化閪林鄭

路路暢通

正常

依家live ，三條進出錦繡既路都.....

唔清楚情況問
點解去到沙田要落車等?

無乜人

今日應該要訊號系統故障，咁樣全港返唔到工先啱

咪係，死都賴鳩你唔早d出門口😄

沙田係咪仲未有車上到

見到正常班次啦

0800果時比較慘啲 而家應該好好多

屌 本身都返唔到
你老味政府死撐

我八點四係九龍塘站 到而家都仲係
點算

屌 屍殺列車

西鐵真係完爆東鐵
尋晚仲講緊荃灣西之後果段路唔得 今日照開到車
東鐵就斷撚曬粉嶺上水 接駁巴士又係柒
其他話照常運作既站就排到2046 特別係沙田大圍九龍塘呢段
平時已經好撚多人 好撚心未搞掂就咪撚開啦屌你老母
今朝班腦細係個wtsapp group到淨係識不斷轟炸d班次信息 以為早出門就返到
Post張大圍圖即刻收佢地皮

有無人知元朗去旺角架紅van如何

係月台等緊
十分鐘前開左架

大埔去元朗要幾點先返到

除咗東鐵外，其他線而家都係無咩問題
可以唔使特別問

Sorry.唔知村情況
如果係村出到就搭西鐵

我問大佬不如請半日
佢同我講應該唔計遲到

大涌橋路大塞車

諗住去大圍或者係大圍站入面果d
建議離開

唔知有冇小巴上廣源

東鐵全地面點同西鐵高架比

不過仆街MTR 又係嬲屌，明明開唔到車又要話開到車
屌你老母全部人去曬火車站逼

挨完返工，仲有放工果段呀，奴隸獸

要單線行車
原因不明

屌你咩 有得準時番工都叫完爆
我都想做沙田撚呀屌 攞正牌射

得74x出觀塘
半個鐘都冇一班車

好彩果斷訓到8點半慢慢出
少人過平時返工

係。而家去緊荃灣西都仲有位企到人

淋病講野

冇巴士入華富同華貴，去到田灣先有巴士搭

為左要港奴返工....

林鄭live講交通

番到office一個人都冇

個風係好勁既

華貴搞掂咩？點解會有70 72 78？

卡死左

落台！落台！落台！

港奴要開mb

成個上水玩撚完左

前面honghom都滿晒人，你點入

唉屌

又打飛機，我dklm

佛光街天橋

電力故障

大埔出發 兩點到旺角
會唔會仲癱瘓緊

已射波 屋企樓下勁多地方都俾樹阻路
其他地方應該仲衰仲危險
留係屋企好過 扣錢就扣錢啦

想問荃灣入大埔係咪都唔使諗

same

屌你老母廣源自己行去大老山啦

咩情況

東鐵路面無計
其他架空嗰啲都搶修到
路面冧樹水浸有排搞
根本唔應該開東鐵

直播切腹或者我會開心啲

被困大圍

有啊 有65A

返左家訓

屌你反正都返唔到工

On9仲番工

清咗成晚都清唔掂

講緊自己準備得好好

北區咩環境，想出九龍

佢唔係連輕鐵都無埋我應該唔洗遲大到

cls 進退維谷

仲諗緊返工既，請考慮埋放工仲仆街，回家無期

好彩我間公司尋日話返2點
好過冇

想下就算 唔好衝動 無翻4.5個鐘唔洗諗

得直升機幫到你
除非火車開返 如果唔係唔好諗離開北區

6點即走 屌佢老母

林鄭見記者 講緊廢話遊花園
收皮啦八婆

番11點 最多得遲番冇得唔番
都唔知放工果陣點算

叫佢試下喺大圍或者沙田站見記者

大圍有條友逆線上電梯上月台

而家都亂到咁 放工d人仲緊張
更加仆街

被困九龍塘
城外的人想進去 城內的人想出來

777 又係度講廢話

佢去到再講啦

其實勁撚危險

東鐵起左咁多年，好多路段都唔係架空
開唔番係好正常
唔正常既係港鐵，壞撚左都唔撚認

恆商條路冧樹 無車行到

你點樣出九龍站

港鐵: 10分鐘一班

返工都話有好多人分時段返
放工係一齊放喎

上水->44->屯門->961

建議諗住搭東鐵嘅人返屋企訓住等消息
反正去到都無可能上到車

完全正常，我係東涌返到公司仲快過平日

真心請假好過

放工都未整得番就執撚左佢

唔認就當無事

未整好又要開on99

得單邊車 去左一架就少一架
上唔到頭幾架就可以返屋企訓

而家開返ge 巴士好多都係出港島，放工都唔知出唔出得返港島

Klt站做乜被困既?
老母馬鐵番金鐘已成功上車
我就番左去食早餐

雞嶺你都離開唔到呀

好

我用左就快3個鐘先由大埔去到沙田

78 48

撚狗咁撚

屯門出上水，小巴44a有冇開
會唔會好塞，唔想坐鐵

真係叫淋病去沙田大圍睇下先好講

難民營

屌我8點出門依加都未到

諗住去大圍或者係大圍站入面果d
建議離開

等屋企九巴開返好撚過。。

點算呀被困沙田月台走都走唔到好想返屋企瞓
六點三出門口到而家我真係崩潰

上左車咪又係塞

打少個零

但樓上話半個鐘先有一班
去到大老山應該都上唔到

分分鐘等巴士開都快撚過佢

佢叫你地番唔到就咁打去俾你老細話番唔到喎

廣源撚波已射

5半就閃人算

仲塞緊呀屌

淋病話唔好扣人工

今朝地鐵係咪冇扣到錢？定我眼花睇錯

有冇元朗站消息？

上落都塞到仆街

扣多你幾百

打左比腦細，扣錢由佢扣
屌你老母臭閪林鄭

淋病你收皮啦
琴晚你企出黎，呼籲大家唔好番工
好過依家個個出撚晒門口
係到貓哭老鼠

諗住去大圍或者係大圍站入面果d
建議離開

返屋企等九巴好過

真心
有人用左3個鐘仲係大圍站 你就知情況幾差

話就話68m有，apps又睇唔到

你叫佢收皮啦 人地燥緊底果時佢走出黎攞景

火車站班人過左150分鐘點出閘

黃大仙去觀塘 應該會好啲掛

返工啦
西鐵比平時仲多位上

唔扣人工咪扣假

再扣你一筆

好似北海道地震後啲人上街買糧食

有無人有觀塘綫實況？由黃大仙去機場可以點算

100分鐘都唔得啦
得一架車行雙線 次次上得果少少人
港鐵又唔封大圍 個個以為有車搭係咁過黎 其實唔知等到幾時 又焗 好撚正

沒問題

0930最新更新
新巴
正常服務:78,82M,720 904
42出隧道停禮頓>世貿>七海
往南區只到田灣

城巴
正常服務:48,70,75,90,S1,S56
A22往藍田不停牛頭角站
962X/969只做往港島，灣仔尾站
72/A, 592不入摩頓臺
102筲箕灣至旺角有限度服務
171有限度服務，不入利東

九巴
1A 秀茂坪至旺角
6、31、59M、60M、66M、68M 正常
69M 只往荃灣
71A
74X 不經彩虹
101 不經牛頭角道
102
171 不經利東
213M、234A、238M
265M 只往荃灣
904、905、961、A31
E33 不經安定、豐景園
K12、K14、K17、K18、S1、S64

今日要返醫院做療程
想問下有冇人知中環環球大廈綠色小巴55 去瑪麗有冇車？
又或者其他公共交通工具可以上到去？

狗鐵: 服務受阻, 維持10分鐘一班車

扣勤工囉 唔當人工架

無事，鐵路正常～

屯門番上水係咪就算坐的士都收皮?

d司機係大圍站番緊

陰謀黎，原站出照扣你錢
車都唔撚駛開就賺大錢

因為有人落車 我比人逼左出去 其實已經逼到爆哂
架車停左係度 總之就好撚混亂 啲人又好鼓燥
落車根本冇位企

話到明焗暈都冇人理
我真港豬

你咁高估香港人效率

觀塘塞車塞死左係坪石...

大圍站我9點走果時見到有2架982x 過海去灣仔，但我塞港鐵站郁唔到果陣都請左假，費事銷假再巡遊多半日去觀塘番工

佢地岩岩醒，眼訓到，佢地就爽啦，有專車接佢返去廢up，講到一舊舊，鬼唔知個風勁咩，又講廢話，又講佢地d部門有幾努力，停工都無宣布，講咩都假

正常 0915出門口 依加到左香港站

番工都玩成咁 放工咪陷球產

老細？
老細表示 你暈都要死返黎

新巴2A 耀東來往北角
過海 681馬市開車直上公路
有限服務

輕鐵路綫505綫、507綫、614P綫及615P綫維持正常服務：
614綫及615綫改道，將不停藍地站至元朗站；
610綫改道，將不停塘坊村站至元朗站；
751綫改道，將不停坑尾村站至天逸站。

其他路綫暫時未能提供服務。

港鐵已安排免費接駁巴士，行走來往705綫沿途各站接載受影響車站的乘客。
乘客亦請考慮改搭其他交通工具。
港鐵職員正在處理事件。請耐心等候，多謝合作。

大圍往紅磡自從815之後有冇開出過一班

600個路面障礙
170個交通燈壞
21條路要維修
停電

屌你老母 咁停工未呀仆街

上水出屯門,
屯門返機場
有無機?

林鄭 收皮啦

堅？？？

將軍澳呢頭冇巴士 得翻港鐵

ETA冇得show㗎而家 見到有車=有

大圍撚成功搭去沙田再出番去好感動 等左三班三班都爭啲畀人推落路軌

屌你狗鐵仲話請使用其他交通工具，有先得㗎仆街

九龍塘站
r爆頭諗唔明點解d人可以仲係到排
偏偏自己一樣仲排緊
然後覺得自己真係好撚低賤

坐機鐵線啦

我喺沙田月台都排左半個鐘先上車
你話呢?

係沙田咪又係迫過

訓啦

想問紅磡出大埔墟中途會唔會係大圍 沙田叫你落車進入輪迴

觀塘好掂

有681
馬市撚表示可以返工了

唔知，但我8：30到9：05喺大圍站冇郁過就請左假走

留意主68m 淨係出荃灣

搭飛機就返到

我八點三上水上車，宜家仲係雞嶺

我諗對面線差唔多

原車唔落車出番去

唔會，你去返counter 到同佢講就會比你出去，唔扣錢

老細叫我地睇情況番
即係番唔番好

74x啲人連龍尾都唔知喺邊 個圈係圓形嘅 無龍尾

大田
大圍落車情況9:39落，以架仲係月台到 無行過....

點解仲未有人墮軌要封站

岩岩返到屋企
真係 唔駛等 返屋企好過

屌係 紅磡去尖東得兩條友一卡
平時多人到仆街

68M本身都係荃灣

我又唔洗供樓
屋企又唔係等我開飯
做乜要咁

會

上水=孤島

姐係話俾你聽，我都唔撚返，你自己諗啦

我驚佢入大西北，白等

啲呀姨真係癡撚線 我爭啲一隻腳跌落路軌卡係中間

我排左一場戲既時間

唔理，繼續係屋企坐

直去九龍塘？

你11點前入到大老山我話你叻

奴隸城，世界第一

請問東鐵情況點

番機場七點係大圍,而家都係大圍,打番去攞假,話遲就遲啦不過唔好唔番 而家去第一城等a車等到有車之後收工

屌你老母 我話撚左返工無問題 你搞撚好交通先啦
我六點起身 排撚左兩個幾三粒鐘仲係大圍
一時又一號月台一時又二號轉撚左兩轉
而家好撚好玩？幾次都就上到車你先黎轉
勞碌左成日 我而家先請假
屌你老母臭鳩

請問九龍塘落紅磡係咪都冇車？

但去唔到個站

公司冇人 就算番到都係老蛇

荃灣線中環落係咪冇事 唔會塞

紅綠色線爆唔爆人 唔爆我依家落樓下搭

堆大媽好撚癲嫁 死撞

(17/9 09:40 最新消息) 九巴及龍運通宵安排外勤人員巡視全港各個路段，發現大部分主要幹道的狀況仍然十分惡劣，加上有個別巴士站的設施受到超強颱風山竹的破壞，基於員工及乘客的安全考慮，
除1A、6、31、59M、60M、66M、68M、69M（只往荃灣）、71A、74X（不經彩虹）、101（不經牛頭角道）、102、171（不經利東）、213M、234A、238M、265M（只往荃灣）、904、905、961、A31、E33（不經安定、豐景園）、K12、K14、K17、K18、S1、S64提供有限度服務外，九巴及龍運其他日間巴士服務仍然需要暫停，直至另行通知。

你搭去尖咀行過去可能仲快

好撚奴性

的士會唔會加你附加費？

開市喇 跌300點
仲排緊隊既快D幫手托市啦

我815係月台最頭位度等 其實有車應該都迫上到 但等到855都冇一班車經過 係一班都冇 但又係咁出廣播叫人轉月台 屌

觀塘同港島綫暢順

重係床上面 諗住食個午餐再睇下點

趕上架仔standard了

屌你老母 返印度啦

無車就話無車啦屌你廢鐵

無架啦 搭去TST轉尖東去紅磡啦

好撚慘..

頭次第二班南行開走個陣我同架火車只係1cm 距離 幾驚今日就咁死左

今朝7點幾sd個email同老細講work from home 點知原來佢琴晚話唔好晒時間返黎work from home就ok

除咗東鐵，其他正常

印度佬式外掛出現了

840馬鐵到大圍 而家上左月台了

大埔定大圍嚴重啲

想知天水圍西鐵站咩情況 最好有埋圖 等我港豬好交差

Duduludu

Why not both

行過去，今朝都係行去東涌站

唔爆

西鐵正常喔～

唔洗交差 直接番工

其實冇晒班新界牛，九龍港島返工仲快咗

唔該晒

想知大圍上唔上到馬鐵月台 下站就到大圍
準備打佬

我勸你搭的士算
或者早兩個鐘出嚟排隊

有無入知沙田點去荔枝角？

Ys 騎牛番工唔驚水浸

本身諗住唔撚洗返
屌你仲少人過平時

7:45到九龍塘，岩岩上到月台
到大圍唔知行唔行到去馬鐵

有冇人知馬鞍山出大老山塞到邊？

佢可能叫一路做野一路番去。 work from home ar ma

新巴 NWFB
78, 82M, 720, 904
42 往北角方向，摩利臣山道後上橋去避風塘然後入七海商業中心。往華富方向以田灣為終點站。 For North Point bound, divert after Morrison Hill
Road via flyover to typhoon shelter, then Seven Seas Commercial Centre. Wah Fu bound terminates at Tin Wan.

城巴 Citybus
48, 70, 72, 72A, 75, 90, 592, S1, S52, S56
962X & 969 只往港島，終點站灣仔。 Only Hong Kong Island bound, terminate at Wan Chai.
A22 往藍田方向不停牛頭角港鐵站。
102 筲箕灣至旺角有限度恢復。Resumes limited service between Shau Kei Wan and Mong Kok.
171 九時起恢復有限度服務，不經利東。 Resumes limited service from 9am, omits Lei Tung.

大圍唔會有車走

大埔撚表示上左第一班復航既307

頭先見804有開

上左車未

有沒沙田站既情況

其實港鐵係咪應該呼籲人叫人唔好再去東鐵錢
或者講吓就算你到大概要等幾耐

沙田去觀塘係咪唔洗唸

我係林偉樑等緊攞醫生紙

追咗咁耐post，我都要起身返工鳥

想問九龍塘入大埔點搞

777話有國際會議要開
有咩你地自己自生自滅啦

諗3個鐘應該ok

哪有錢啊你老母

荃灣路咩事咁撚塞

住村冇車去西鐵站

等巴士啦，我見啲巴士都開始番緊黎

林鄭話琴晚已經呼籲公務員同事,可以打電話比上司話番唔到工

㘣形 輪迴?

係咪好多人

好 咁我去沙田 行返公司

死臭西

好在今日學校放假，如果唔係真係....

完全無人聽過

上左 月台車尾無人 仲有位坐

樹未清

咁咪直接同上司講
去唔到西鐵站都無計

其實已經冇咩好討論
因為全撚部地方都已經塞死哂

加埋學生

有冇大埔墟站最新情況

叫Citymapper,會show晒所有available路線出黎,希望幫到各位ching

頭先我見到有307就起腿跑（原本行緊去搭74X），74X有幾十人衝去307站，嚇死我，好似日本個啲整人節目咁。

上水通訊都有啲癱

屌你老母啦

你就好

大圍現況

巴士總站咩環境？

奴隸城市

港豬一車車等入閘

其他呢

上面九巴路線好似全部未有喎

除1A、6、31、59M、60M、66M、68M、69M（只往荃灣）、71A、74X（不經彩虹）、101（不經牛頭角道）、102、171（不經利東）、213M、234A、238M、265M（只往荃灣）、904、905、961、A31、E33（不經安定、豐景園）、K12、K14、K17、K18、S1、S64提供有限度服務外，九巴及龍運其他日間巴士服務仍然需要暫停，直至另行通知。

有學校啲班房爆哂窗 想返都返唔到

上水

大圍揮手區
已放棄 公司話唔洗返 叫我返屋企

74X 307 蛇餅。我諗307都係試行，新聞都未講有番，頭先上車司機都話天后要落哂

有巴士都塞車

上面同師兄報料 大圍尾卡仲有位 （唔知咩月台）
上到月台既巴絲可以考慮行去車尾

彩虹至觀塘
油塘往北角好順暢

有冇巴絲成功由大埔去到九龍站

係 我想去龍尾 點知畀人點我行咗個圈都搵唔到龍尾

有啲人話明明一直排緊點知變咗龍尾添

我740大埔墟等
跟住9點15有車出沙田
而家沙田月台等緊
成件事好on9

係成個社會都好on9

巴打同你一樣 我係2號月台

老細話可以下午先返，有車就係囉

大西北巴士 終於到荃灣

上面有師兄報料 大圍尾卡仲有位 （唔知咩月台）
上到月台既巴絲可以考慮行去車尾

屌你呢張圖

幾經辛苦，終於仆到返公司

係新強記出口過對面唔駛點排，啱啱有架空車清左好多人

有限度服務

呢5隻字真係好撚on9

有冇人知林錦公路塞唔塞

但無可否認，奴性令我返工

薄扶林置富等左一個鐘都無車

大圍站

有冇師兄上水出荃灣？

等撚左一粒半鐘都未上到車
.
有關列車「調轉」出九龍，變了原本往新界的月台，變成出九龍的月台，最後乘客要迫電梯落番大堂，再過對面月台，始能乘列車出九龍。大堂迫滿過千名乘客，場面混亂。

VAN ?

頭先有吉車去大圍，但個個圍係中間逼，車尾無咩人上

真係好誇張 同雨傘革命有得揮

行路，Google話兩個鐘到

有冇人知小巴咩環境

佔領大圍

請問大埔墟咩情況

唔洗諗啦，城巴新巴都未開，華貴都要行出田灣

急屎點算

馬鐵開始上車尾 到大圍行去華御結個電梯上 上到月台行車尾 一個鐵搞掂

同問大埔墟站

2號月台車開番?

同64 6個足球場有得揮

放棄吧啦

東涌線異常暢通

慢慢行都可以入到
我上到月台啱啱有車停
等咗陣㗎火車開出
應該唔洗等太耐

喺火車度覆緊你

急屎都衝唔切出去啦
仲要好多人暈 太焗

去沙田方向我建議尖東轉紅磡千祈唔好九龍塘上車

九龍塘月台已經係迫爆咗同埋九龍塘站去東鐵線條路都爆左

月台又焗又暈
最後頂唔順唔搭了

不如唔好服務

放棄吧啦

我0715到墟站
0800企原位
0900都未入到閘 去左新達大家樂
1000食飽落去再望都仲係未放人

有冇人去唱支國歌
[size=5起來 不願做奴隸的人民 [/size=5]

要上水站先去到羅湖

姐係東鐵停左?

23/23M小巴 見到都幾多架小巴番黎 但就無車出番去

啱啱收到消息大圍站開始控制人流，只準人出閘但唔俾人入閘

大圍巴絲上到月台既話 去車尾

改撘22小巴出中環有無得諗

過左大圍
停撚左係隧道入面

大圍得返一個月台出九龍
岩岩係大圍落左車
好彩上到馬鐵

你宜家返到工啫 ， 一陣放工又係慘

停左好耐
我7 點9 已經起上水
乜車都冇

講咗啦，現在安坐家中
睇吓晏啲點

返到去收工未

林偉樑明明係西醫，但係成日同我講中醫術，講食咩補氣補血

補多幾張圖比大家
利申: 由7:45排到9:45 最後放棄

去到大圍當你贏

九龍塘去官塘係咪都迫爆

公司仲話晏就應該會開番

同車呀巴打

點會。我頭先去starbucks過個入口無人

觀塘線仍然都安全嘅

我7點45入左閘上左月台
等左10分鐘唔妥就果斷出閘食早餐返屋企等九巴

大佬 月台都唔知等幾耐先上到去
仲要等架車黎 唔好玩啦
我係大圍等左個幾鐘啦 都未有郁過 講到禁易

太醒！！！！！！！！！！！

邊度

屌仲要撞車

大圍巴絲去沙田再番出嚟啦 唔係哩世都上唔到車

CX

唉 收得皮

me2

荃灣線出中環係咪一切正常

唔好再老點人去大圍啦 根本等唔到車
又冇冷氣 焗都焗死

車唔太耐一架 上到月台就贏l

係好正常

好彩上到車

累全世界 手車渣就咪撚揸喇

公司hr話可以遲到但唔可以遲過兩點返工，上司又唔畀射波 公司係南區，宜家係大圍閘都未入到，可以點

mtr紅磡出閘唔扣錢
紅隧口城巴有102，好彩無係九龍塘轉

行路啦

上到先得架...

閘都入唔到？

火炭嚴重收皮

排2個鐘
我半個鐘多d見冇點郁已經放棄

仆街，返到公司，個個坐撚定定喺度做野

到底依家有咩方法可以出入大圍沙田大埔墟

岩岩坐機鐵出青衣轉東涌綫同西鐵
一直都好暢順 宜家塞咗大圍站前面

大埔墟有冧樹 架空電纜壞左 去上水暫停服務

我都係 有半間公司番左

行路都唔得

不了 見情況係咁我上返樓了

佢地搵左個最空擴既位

哇 成班都好有機心

屌，係9成人都坐左喺度

首先 如果你係大圍入閘 依家係唔比人入
第二 如果你係大圍轉車 我話你知我等左個幾鐘係係大堂

真係笑出黎 仲話冇咁多人 幾多人入唔到閘

等某D市區撚仲笑人住大西北返工出市區好麻煩， 而家人地大西北分分鐘快過你地市區撚多多聲

城巴啲有限度服務點有限法

沙田係咪會上到東鐵啊 唔敢出去

企左係上水月台 北上食”早餐”

想問下綠色線係咪安全 陣間出旺角返工

我大埔墟都上唔到車 咁真係唔洗翻

去食個早餐 唔好遲過兩點

沙田站係咪左面入閘條隊出紅磡，右面條隊出羅湖？

咁都逼住開市，抵啦港女又跌喇

其實地鐵沿線就無咩問題 係東鐵西鐵

見到有人等西貢出旺角小巴
乜真係有車咩

大西北以後冇資格話自己慘

即係放你半日囉
食個早餐慢慢黎 等晏D冇咁多人 交通恢復返先再番工啦

觀塘好平靜
路面無巴士但好多小巴
有倒樹但唔太影響行人路

沙田大圍巴絲加油

提提佢lor
可能等緊Uber

睇下502 小巴 同埋紅van有冇開
但多數都無

行路會比較穩陣

青衣去內河碼頭 西鐵又無 巴士又無 的士又無 小巴又無

但又無得射波....點做好

係 但係都係要排 可以唔番就唔好番

有無ching可以講下黃大仙？要係大園出中環...唯一生機可能先搭巴士出去黃大仙..

有指
80 980X都有車
全部大圍站起載

各位港豬唔好係大圍死頂啦
出去搵車仲實際啦

啲人搭的士係咩諗法
塞車跳錶跳到尻咁

提供有限度服務 Providing limited service
新巴 NWFB
78, 82M, 720, 904
42 往北角方向，摩利臣山道後上橋去避風塘然後入七海商業中心。往華富方向以田灣為終點站。 For North Point bound, divert after Morrison Hill Road via flyover to typhoon shelter, then Seven Seas Commercial Centre. Wah Fu bound terminates at Tin Wan.
城巴 Citybus
48, 70, 72, 72A, 75, 90, 592, S1, S52, S56
962X & 969 只往港島，終點站灣仔。 Only Hong Kong Island bound, terminate at Wan Chai. A22 往藍田方向不停牛頭角港鐵站。
102 筲箕灣至旺角有限度恢復。Resumes limited service between Shau Kei Wan and Mong Kok. 171 九時起恢復有限度服務，不經利東。 Resumes limited service from 9am, omits Lei Tung.

有無巴打知 左面入閘條隊而家排到去沙田大會堂天橋

不如黎個總結
係咪而家只要去番工地點要必經大圍站的話
就可以乖乖地留番響屋企

其餘交通則大致暢順 ？

踩單車都得

港鐵個網咁寫:

紅磡站 往返
沙田站
每10分鐘一班

沙田站 往返
大埔墟站
每15分鐘一班

如果想係紅磡去火炭,係咪架火車去到沙田後要落車再排第2架火車?

綠線少人過平時

西鐘完全冇事

大圍去上環係咪難過登天

青衣長亨長宏曉峰園交通基本癱瘓
得一條409頂住
長宏上完落到長亨都冇位

係 左出紅磡

我公司做租車 今朝返去先知個個叫公司d司機車佢地返黎

想知沙田情況點

公務員表示冇聽過

呢個真，係觀塘塞緊，見到架80號

呢個城市再無希望

姐係佢列既班次一切正常？
驚佢半個鐘一班咋

理得佢地扣錢 有d骨氣啦，你都識話咩都無，企係邊街到做咩

我要由荃灣搭去觀塘 地鐵多唔多人

681 有

屌 番到公司先收到email 話只要今日番到 within office hour就ok 都唔count leave or lateness
咁我咁準時番托呀

重點著拖鞋渣車

準備加入大會堂天橋左隊

係大圍入左閘等左半個鐘放棄左，轉巴士出港島再轉地鐵去九龍
依家仲係西遂塞緊

大圍東鐵轉馬鐵多唔多人？

扣錢真係屌佢老母臭閪

49X 往青衣碼頭
69M 往葵芳站
89P 不經恆康街
101往堅尼地城方向改行觀塘道 往觀塘方向不經物華街
213M 經協和街
265M 往麗瑤邨
961 往灣仔會展 灣仔北為總站
A36 往機場
E33 不經安定，豐景園
有限服務

粉嶺撚表示新運路同馬會道都塞死

其實月台冇大圍咁誇張 係控制人流 所以應該排個半鐘就上到車

就係唔正常，有限度服務就係咁解

老細就會同你講：咁你又唔早d出門口🙂

天水圍成功飛的去到青衣 好在叫司機行屯公

有邊架巴士出到

唔好試 你月台都上唔到

佢又唔講幾唔正常

好轉折
北面去南面再去東面
加油

你老尾，唔delay 一早開通左大圍至鑽石山果段沙中線咪得lo dllm

西貢人表示被困西貢

絲打你知唔知你講緊咩 排個半鐘 係1.5啊 雖然已經好過大圍嗰班

B 出口有架982x 出上環

大埔少量74x 大量307

啲人成日話天水圍點慘點慘

其實新界東先係最慘
屌你東鐵一打風落雨永遠都係最遲開返

倒不如開放吐露港公路俾人行
至少近啲行到目的地

觀塘MTR返尖沙咀正常嗎?!

我係大圍等左兩個鐘啊 個半鐘已經算快

紅磡入大埔，搭鐵係咪叫比較暢通？
荃灣準備返大埔，諗緊點搞

每個站停10分鐘

各方消息都話大部分經大圍嘅車都有大圍站開嘅特班
各位港豬唔好再係大圍站死頂啦出閘搵車喇

😊
Contract 寫左十號風球都要返工架啵
Contract 寫左遲到一分鐘就扣勤工架啵

去到排隊，有車就上，冇車就等下先啦

或者行出黃竹坑搭地鐵

全程有位坐

去總站搭101出坑口啦
利申：岩岩等左15分鐘上到車

新界西有西鐵又多巴士小巴
有冇諗過新界北人慘幾多

大圍撚原本放棄出左閘出左去食早餐
有冇巴打知依家十點半大圍站回復未

行下線無問題

聽FD講未

但九巴app話暫停既

想問馬鞍山返葵青出唔出到？
咩環境？

不嬲都係北區最慘
不但交通差又多水浸

新東本來多巴士不過今次連巴士都無先食屎

西貢仲係無車出入？

的確未 搵巴士好過

大埔點出老銅

上水撚表示去飲個茶再算

仲諗住有藉口射波

咁睇下有冇巴士去地鐵站先

就係唔想行去
想搭70出中環

(9月17日 10:00)

九巴及龍運交通安排

九巴以下路線提供有限度服務：

1A
6
31
34M
36M (10:30am 開始）
41M
49X （只往荃灣方向）
59M
60M
66M
68M
69M（只往荃灣方向）
71A
74X（不經彩虹/ 鑽石山）
89P (不經恒康街）
101 (往西環行觀塘道，回程不經物華街)
102
171（不入利東）
213M（行協和街）
234A
238M
265M（只往荃灣方向）
681 （只往香港方向）
904
905
961（灣仔北作總站）
K12
K14
K17
K18

轉發
[size=8]由於東鐵大圍站供電故障，暫停南北行班次
九巴大圍站特車已陸續安排往返各區[/size]

去沙田搭403/射波

可能我果班係特別班次

太和，大埔墟站係唔係仲封緊

101小巴

307有車 全世界天后落

大把307

上到了 阿媽我得左啦

北區今日真係有錢都離開唔到

利申，出左去火車站打完卡就返左屋企訓，反正都返唔到工

E11有冇？

有冇人知而家大埔墟站出紅磡情況點

報告 9:35上307 大埔往天后 只得一個站 全世界天后落

10:25落車

情況未好轉 見到d人排到又一城

真定假呀

大中等74x仲多唔多人

大埔墟開番

307 多唔多人
呢個時間好尷尬 番到去都放lunch

有限度服務啫係點

你搭馬鐵最多出到大圍
之後就

巴士唔知

大圍站邊度有巴士呀

8點出門口
9點半入閘
10點半到沙田落車上第2架車
其餘未知

馬鐵而家有定無？
如果出沙田又搭咩車？
唔該ching

龍門任佢攦

用左兩個半鐘大圍去紅磡 我得左啦

恭喜

老細終於屈服話home office

因為佢喺大圍塞咗個幾鐘

人係紅磡 架車講到明淨係出沙田

姐係佢都唔知有冇

有馬鐵
不過唔知你去到大圍點出

轉自Facebook：Atenviro

即係好耐先會有一架車
再加埋N咁多人等車

1345要到銅鑼灣 其實都可以宣佈收工

仲係新城市排緊

想問下粉嶺番荃灣要幾耐先番到?

室內巴士總站

大埔入馬鞍山26號小巴有未？

我用左兩個半鐘大埔去九龍塘

咁玩法東鐵線下午都未搞掂啦

係大圍見車就上 上左80
落到去再轉返落中環

有冇巴絲知道大圍咩情況

其實你地係咪想有番工無收工？

收工我唔覺得會好轉得去邊

少 74x多

你有咩計劃路線？

想用依個藉口射波
但新番左工唔係好耐
仲要另外有同事住大圍
驚比上司問 點解佢番到我番唔到

有冇人仲係九龍塘站到等緊車

想問下觀塘有冇方法返到大陸

(17/9 10:00 最新消息) 九巴及龍運通宵安排外勤人員巡視全港各個路段，發現大部分主要幹道的狀況仍然十分惡劣，加上有個別巴士站的設施受到超強颱風山竹的破壞，基於員工及乘客的安全考慮，除1A、6、31、34M、36M、41M、49X、59M、60M、66M、68M、69M（只往荃灣）、71A、74X（不經彩虹/鑽石山）、89P (不經恒康街）、101 (不經牛頭角道)、102、171（不經利東）、213M、234A、238M、265M（只往荃灣）、681（只往中環）、904、905、961（灣仔北作總站）、A31、A36 (只往機場）、E33（不經安定、豐景園）、E34B、K12、K14、K17、K18、S1、S64提供有限度服務外，九巴及龍運其他日間巴士服務仍然需要暫停，直至另行通知。

有車，但要等幾耐佢自己都唔知

請問東涌有無車入機博？

大圍點落葵芳？

我係火車站影左張相就射ED
不過我D同事唔知有小巴

城巴個網ON9的,完全冇資料

我到大圍轉馬鐵

搭小巴出左荃灣先

有無人知962,962b,962x既巴士點丫

101好似好多人等

962X有限度, 只往灣仔

西鐵係咪收左皮?

102去再港運城之後會上東廊去西灣河

有962x 只到灣仔

其他冇

上面有圖，如果你時間多不妨慢慢等啦

apm仲有皇崗車

有呀 頭先八點幾係一田對面有人上落

我幫人問炸，如果就咁等地鐵係咪兩個鐘都未必番到？

話咗pm返去 出門啦 沙田去中環 冇巴士啊

屌,比佢FAKE左個日期
日期: 15/09/2018

有無知屯門公路塞唔塞

紅小

facebook 沙田友直播

唔係

我等15分鐘左右就上到車 大約40-50人排隊

S1

我岩岩搭西鐵番工，完全冇問題 仲有位坐

個pdf update

西鐵/地鐵無事(返9點 搭完

唔俾人入閘？

【九巴龍運颱風班次消息】

(17/9 10:30 最新消息) 九巴及龍運通宵安排外勤人員巡視全港各個路段，發現大部分主要幹道的狀況仍然十分惡劣，加上有個別巴士站的設施受到超強颱風山竹的破壞，基於員工及乘客的安全考慮，除1A、6、31、34M、36M、41M（來往長安及荃灣）、49X、59M、60M、66M、68M、69M（只往荃灣）、71A、74X（不經彩虹/鑽石山）、89P (不經恒康街）、101 (不經牛頭角道)、102、171（不經利東）、213M、234A、238M、265M（只往荃灣）、276P、681（只往中環）、904、905、961（灣仔北作總站）、A31、A36 (只往機場）、E33（不經安定、豐景園）、E34B、K12、K14、K17、K18、S1、S64提供有限度服務外，九巴及龍運其他日間巴士服務仍然需要暫停，直至另行通知。

為疏導大圍站的乘客人流，現於大圍站巴士總站開出往各區的特別班次，詳情請於站內查詢前線同事。

只比出 唔比入

962x 正常無咩人搭

青沙公路出九龍塞死左

咁睇黎轉頭番得工，不過收工又唔知點

咁搞法下晝都死

粉嶺出港島
係咪得返坐的士去九龍轉地鐵

粉嶺港鐵站都冇開

[img](null)[/img]

80 有車? 但個 app 顯示暫停服務，佢個有限度服務個 list 唔見有 80

Post唔到圖，大埔出香港島，搭307啦，路好順

我都要出港島，但冇的士肯車，朝早等左個半鐘的士

有276P 咁應該好快有276A

出面成班人等緊咁喎 係咪傻架

啱啱見到架80 不過滿晒

如果真係有老細要問點解人地返到 你返唔到

真係可以扔信 我屌你老母

究竟幾撚無腦先打完風要全香港開工？
停一日執好個路面先唔得？

tvb影住個沙田大圍月台車尾講到好正常同平時繁忙時間差唔多咁，仲話好多空位pn99
又唔敢影大圍、沙田大堂閘外有幾多人

大圍站去紅磡正常返未

dllm 港鐵E99服務暫停 咩撚再喺新聞誤導人話有la屌

天水圍出黎唔好坐巴士啦
元朗公路塞死左
郁都路郁

九巴話大圍站有特別班次往各區
有冇巴打知道邊區有份?

誤導老細呀

KMB

為疏導大圍站的乘客人流，現於大圍站巴士總站開出往各區的特別班次，詳情請於站內查詢前線同事。

我諗住唔返了

坐左我兩個鐘

有無人報道下東涌線咩環境

中環/灣仔/南區都有
樓上有圖
有981P往灣仔（經西隧）
170往華富

粉嶺有咩方法可以出中環

聽到狗鐵d爛鳩屎英文廣播
真係燥上加燥

唔咁講咪要罰錢

老細：所以大家唔好遲到啦，搭的士啦，但我地唔會幫你claim返🙂

我都個半鐘

我啱啱係大圍返屋企，睇到段新聞都呆咗，平行時空？

大圍而家點 要返老銅

最新加
後台點更新得切

未 唔洗諗 排撚到你放工

想問馬鞍山馬鐵站咩環境？有冇人有圖？

所以不如今日射波算

thanks 巴打~ 我都係等多個鐘睇下點先

屌你老母痴撚柒線

見到出面好多人入唔到閘

962b唔洗諗，青山公路災難級

馬鞍山去鑽石山有咩方法
大圍已死 巴士又未有
係咪唯有搭去中環轉鐵

真係睇到好撚嬲
咁樣造假

cctvb算唔算係報假新聞？

黃大仙站有冇巴打經過

馬鐵冇問題

屌你老母，有9巴開未

好熱愛返工既各位都抱住一絲希望

請問大家黃大仙返石門兩個鐘內有無機

老實講
係大圍番到公司既巴打有冇諗過點放工

佔領大圍，正式啟動

九龍塘依家仲係好多人？

上Facebook 睇又話要等好耐？

如果搭馬鐵入
會唔會直接去到月台???

已知有
80往觀塘
170往老銅/南區
980A/X 981P 982X 985 往上環至灣仔沿途

老細就會同你講：記得準時9點到喎

有冇巴打知道尖咀地鐵站過中環情況點？？？

放工應該起碼一半巴士正常返
北區另計

大圍站入閘上馬鐵係咪正常？

啲樹冧哂定點？

係咪大圍站開出? thanks!

沙田市中心出金鐘 係咪已經冇可能

有冇人知？

冇錯
室內總站嗰度

但依家地鐵多唔多人？
利申，返佐敦

馬鞍山撚番九龍灣
大圍依家有車未

係附近既大家最好影相cap埋時間證明返

人地收左黨鐵錢呀
屌你mtr 每年係cctvb 落左咁多廣告
又咩鳩鐵旅行又盛

大圍站係咪都仲好撚塞？

搭馬鐵去大圍轉80

唔會，而家單線行車，你都要落大堂上上水方向月台上車，上到月台當你贏

現場
大圍站唔俾人入閘，只可出閘
大批乘客塞哂係出入口

順撚到仆街
又大把位坐

唔得
本身出九龍嗰2號月台收左皮
點都要落返大堂

沙田仲有冇可能出到中環

要入石門，有冇人知旺角東入大圍會唔會快啲？九龍塘塞死左

大埔係咪無小巴?

好似有89P

粉嶺去機場應該點
搵左半粒鐘仲係r頭

無咩點塞 因為只比人出 唔比人入 但車就。。。

落大圍

大圍東鐵轉馬鐵好順暢
大圍而家唔比人入閘，所以冇咁逼
但係大圍東鐵出去方向係逼到痴左線
離遠見到都驚

兩個鐘前搭過好似已經係正常

本身仲以為西鐵好多人
點知一上去月台無乜人又有得坐吉車

搭巴士係咪好過我沙田排隊

九巴FB寫276P同A36有車

行去上水坐276P
去元朗轉A36

thanks 巴打!

唔太清楚我咁啱見到冇人
佢話2號月台（平時九龍塘方向）冇開
啲人去對向月台等，好多人等緊

第一城有88R出上環
不過班次好疏

同問 我番金鐘

馬鞍山撚點出九龍城

Thanks 係時候出發

因為無左東鐵班人轉過黎

大圍站巴士總站 搏有無過海巴士

巴士總站有特車

同問

(17/9 10:30 最新消息) 九巴及龍運通宵安排外勤人員巡視全港各個路段，發現大部分主要幹道的狀況仍然十分惡劣，加上有個別巴士站的設施受到超強颱風山竹的破壞，基於員工及乘客的安全考慮，
除1A、6、31、34M、36M、
41M（來往長安及荃灣）、
49X、59M、60M、66M、68M、
69M（只往荃灣）、
71A、74X（不經彩虹/鑽石山）、
89P (不經恒康街）、
101 (不經牛頭角道)、
102、171（不經利東）、
213M、234A、238M、
265M（只往荃灣）、
276P、681（只往中環）、
904、905、961（灣仔北作總站）、
A31、A36 (只往機場）、
E33（不經安定、豐景園）、
E34B、K12、K14、K17、K18、S1、S64
提供有限度服務外，九巴及龍運其他日間巴士服務仍然需要暫停，直至另行通知。

大圍站巴士總站搭98_過海
或者第一城等88R

馬鐵轉東鐵出紅磡有冇問題

搭89P去九龍灣轉車

好似30分鐘先一架

有冇車可以係東隧巴士站去到觀塘

大圍東鐵出去方向？姐係去紅磡方向好逼？

大圍站好順暢 1分鐘有車

火炭工廠區全線交通死哂（百式方向
公司車成粒鐘仲未行前半步@倉門
㘭背灣街

部分火炭路段

一陣再出去視察

觀塘線九龍塘站月台勁空 幾耐冇見過

去紅磡？

6字頭車好似未有

已經旺角
大家有巴士真係好上 最多都係慢駛 未到塞死碌下碌下實到地鐵站
你等架火車屌你車頭燈都見唔到盞

大圍出灣仔981P排成點樣？馬鞍山返灣仔 諗住情況好啲再出門

搭過海巴轉地鐵啦

大埔無哂戈 輕鬆入閘

1010 受惡劣天氣影響，東鐵綫列車只來往

紅磡 至 沙田 ，預計 20 分鐘一班

沙田 至 大埔墟 ，預計 15 分鐘一班

上水 至 羅湖，預計 10 分鐘一班

上水 至 落馬洲，預計 15 分鐘一班

人流過多，馬鞍山綫列車服務稍有阻延

目前新界北仍然未有任何專利巴士服務，客務快速應變隊將同時召喚 香港警察 Hong Kong Police 協助，確保乘客可以有秩序地登上目前僅有的免費應急巴士

馬鞍山 亞公角路果邊咁鬼多樹訓曬係馬路+行人路, 有排都未有巴士出去到...
就算馬鞍山有巴士都係飛左富安錦泰依邊

廣源去赤柱有咩計

681往中環有開喎

81c去尖沙咀有車

大圍無電

我今朝都開左個post話cctvb好仆街
報喜不報憂,成段新聞只係話好暢通
搞到我比老細質疑我講大話

屌你老母九龍灣地鐵閘入面有舊屎係地下

沙田去佐敦有冇方法

唔該晒

佢地以為放工會好返？

20分一架

搵方法去大老山坐307去天后

等加放工又可能要行返屋企
定係留喺公司訓算？

火炭出沙田條路仲塞緊

射波落樓下食早餐好過

邊位巴打等地鐵等到瀨左？

有 981p
大圍往灣仔修頓

有冇人手足知南昌站咩環境

平時兩分鐘一架都要等幾架
依家好難想像等幾耐

大圍有巴士去觀塘/灣仔

無得射呀巴打

今朝坐801係頌安塞咗45分鐘、出到沙田醫院再塞
濱景/第一城部分交通燈死哂

落柴灣站
有小巴
去得到海灣園油站

大路如何?

上水點出火炭呢

冇喎

放棄

大圍去火炭係咪要搭一個站去沙田落車 之後再去另一個月台上車再搭一個站去火炭？

特殊情況
ETA唔準

知唔知出面靠城門河條公路點？

大圍架80咩環境 如果晏少少冇咁多人就去大圍轉80算 返新蒲崗

出九龍出得門口啦?

有開 app壞左呀今朝
一站上大老山

7點出門口 大埔
而家到中環

粉嶺點出中環

最新消息
270A有車
上水總站開車直上公路
第一站九龍塘

想問307 大中係咪有車搭？

大圍點出柯士甸/佐敦/tst

只往天后

塞死哂、完全收皮
我地都已經召車隊返倉afk算

98_系西隧落

依家應該通路擠塞，好多樹倒塌

係 行應該會快d

88r情況如何

30分鐘一班

但佢冇話停車

搭89P出九龍灣轉車都得

九龍塘上大圍轉馬鐵情況如何

過大圍轉車

真實時間係多一倍 仲未計你排到月台

大圍可以點去機場

沙田有幾架小巴去火炭,但應該冇車,小巴塞曬

有西隧車
但青沙好塞車

大埔墟東鐵而家點

有咩辦法出到柴灣

有無人知 幾耐一班

屯門去火炭 有無建議

班次如何？
在上水地鐵鳩等

唔知 ,我今朝去到第一城頂唔順落車租單車踩返火炭
石門迴旋處大量冧樹、大車/巴士未必過到

上左車 輕鬆入閘

粉嶺點過大圍

出觀塘A22 或者等中午後可能有e42

出唔出到大圍

沙田點先去到上水 我要番大陸睇醫生呀屌

聽人講成個火炭收左皮

我諗行落第一城搭馬鐵都去到嘅

冇巴士啊

上老隧有車就上出咗九龍/港島先
出面地鐵已經通返

大圍火車正常未？

thanks巴打

有車過大圍?

行上大老山搭74X/89P出觀塘轉鐵或搭681到灣仔轉鐵/巴士

大圍站總站喎

我返晏，駛唔駛射波

thanks 巴打安全就好

喺大欖收費亭塞左成個鐘

塞唔塞知唔知

大埔富亨村71A去大埔墟九巴上得車

馬鞍山線轉東鐵去紅磡正常未

大埔點先入到上水

其實銅鑼灣都有小巴入赤柱 但而家首先要出到港島

直升機

大老山有無車出黃大仙 鑽石山

頂唔順
係大圍搭的士算 +50$ tips

74X

依家11點都未返到工
就算返到工
放工果陣點算

大圍站咩環境？大圍出旺角係咪只可以搭的士

行路/踩單車

大圍緊，問職員話冇巴士去觀塘
而家逼撚死人

好撚順暢 仲有位坐 利申：岩岩搭完

淺水灣冧到九彩
佢都係同你行大潭入
睇返柴灣小巴密好多

新巴城巴 @1040

紅磡去大埔墟
沙田要落一落 但係去對面月台就去到大埔墟 唔洗再排

我同事住南區，無車無路返唔到工
實際有無車，可能打去小巴公司問清楚先較穩陣

華貴真係有排搞

74x好似飛彩虹鑽石山

迫到3點番到去, 6點再迫到9點番屋企

大圍去紅磡係咪收曬皮

app睇80同89p都仲係受颱風影響
真定假

而家不經彩虹，要喺九龍灣轉車

49X等咗好耐都冇車

西鐵出紅磡
輕鬆

唔走 留到聽朝又可以直接返工

101巴士係咪仲未有

九龍塘咩環境？

大埔點去到馬鞍山
小巴會唔會等好耐

我屋企望落去唔覺有過車

ETA應該暫停運作緊

踩單車

有冇人真喺搭到171 好驚出到紅磡冇車

大圍點去柯士甸/佐敦/tst？

求問74X幾耐先有一班車

獅隧封緊喎

唔好再放流料啦

thanks bro,準備返工

101有，只係唔經牛頭角道

而家已經十一點，仲喺大圍

應該間封啫
唔係頭先80點出

啲樹冧曬，越野單車

上水出元朗渣車既話咩環境 要返醫院

開左

火炭交通死曬

(17/9 11:00 最新消息) 九巴及龍運通宵安排外勤人員巡視全港各個路段，發現大部分主要幹道的狀況仍然十分惡劣，加上有個別巴士站的設施受到超強颱風山竹的破壞，基於員工及乘客的安全考慮，除1A、6、31、34M、36M、41M（來往長安及荃灣）、49X、59M、60M、66M、68M、69M（只往荃灣）、71A、74X（不經彩虹/鑽石山）、89P（不經恒康街）、101（不經牛頭角道）、102、171（不經利東）、213M、234A、238M、265M（只往荃灣）、276P、681（只往中環）、904、905、961（灣仔北作總站）、968（來往元朗及灣仔）、A31、A36（只往機場）、E33（不經安定、豐景園）、E34B、K12、K14、K17、K18、S1、S64提供有限度服務外，九巴及龍運其他日間巴士服務仍然需要暫停，直至另行通知。

今日放假

睇到圖心諗
香港人係唔係咁撚痴線
咁多人塞係到都照等

比我就搵間茶記食個靚早餐先

有無人有大圍最新情況🙈 我想轉綠線 沙田有無計

沙田排上車

冇所謂啦
即刻去馬鞍山度開礦咪得囉

嘩好老闆呀屌你

270a有車出 上水一站爆

有d人身不由己既....
真係想返工咩屌

仲做呢份工

獅隧出九龍暢順呀！！

咁我都準備出門口上大老山等車

礦工

同意，飲完茶先番

礦工 係彈性就今日咪撚咁多條件

有無會坐681巴打講下咩情況 準備食完個早餐返工

大埔係咪有307？

入閘要排隊 得一個月台運行緊
至少10分鐘一班車
人潮唔算太多
平時旺角站咁上下多人

堅 有 車！

270a入上水有冇車?

依加個人係大圍 真係唔知可以點

我間刻薄公司琴日竟然通知今日唔洗番
都唔知係咪寫字樓比風吹爆左

終於逼到上東鐵
排晒條隊無返屋企
自覺好cheap

塞到放完lunch

淋病大整蠱

搏巴士

睇其他巴絲又話好返少少

想問大圍而架有咩車可以出返荃灣綫or觀塘綫

有冇圖

馬鐵線轉去東鐵去紅磡有冇問題

可以打去2416 6585問下26嘅營辦商偉文發展

如果住北區係咪可以即係係北區公園採礦算數？

東鐵撚排得嚟都就放工

放棄 去左m記坐

感謝情報
睇黎可以去飲茶了

一陣會塞車

大埔係咪有307坐？

我都係😂😂 屋企又返唔到 公司又返唔到

龍翔道往觀塘
順暢

Cls 公司，開名啦

有冇巴絲係大圍有相睇下而家情況係點

唔洗一陣
而家已經塞緊

12點離開到雞嶺迴旋處當你贏

啱啱裝修好冇耐

大圍m記都好撚多人

的士情況點

Thanks bro, 或者我出去睇下
唔得就直接放棄算

同求

本身想搵下有冇巴士 求其一架出到九龍十中上左先
但條隊仲長到好似去拜山咁
事旦啦，反正同老闆講左可能要day off

奉旨射波, 邊食早餐, 邊睇港喱有幾on9

龍翔道往觀塘 新光中心 塞塞地

去沙田轉49X到長安再轉A31

今朝多人到見到就走左

我要番大陸呀屌

過五關斬六將先去到沙田
屌食個野先入科學園

仲諗住行過去

當礦工處理即係派員工去採礦？

有無屯門撚？請問506係咪仲未開返？

74x 開始停彩虹

有冇人知上水仲有冇車出元朗屯門？

有無大圍人一齊夾的士出九龍塘先

官塘入上水係咪已冇去路

大圍情況而家點？

大圍去紅磡方向同大補墟方向都係同一個月台？

火炭

路面環境咁惡劣連踩單車過去都唔掂啦

拍手

其中收工時間有番巴士未，諗緊收工點走好

我諗著買早餐拎走 一望多人到

有巴士咩？

大埔點出葵興

81c 係咪有車？？

307係咪開番？

今日新界人射哂，觀塘條街少人到

九巴話276P有限度服務

但都係嗰句，12點前離開到雞嶺迴旋處當你贏

大埔墟輕鬆上到車

【九巴龍運颱風班次消息】

(17/9 11:00 最新消息) 九巴及龍運通宵安排外勤人員巡視全港各個路段，發現大部分主要幹道的狀況仍然十分惡劣，加上有個別巴士站的設施受到超強颱風山竹的破壞，基於員工及乘客的安全考慮，除1A、6、31、34M、36M、41M（來往長安及荃灣）、49X、59M、60M、66M、68M、69M（只往荃灣）、71A、74X（不經彩虹/鑽石山）、89P（不經恒康街）、101（不經牛頭角道）、102、171（不經利東）、213M、234A、238M、265M（只往荃灣）、276P、681（只往中環）、904、905、961（灣仔北作總站）、968（來往元朗及灣仔）、A31、A36（只往機場）、E33（不經安定、豐景園）、E34B、K12、K14、K17、K18、S1、S64提供有限度服務外，九巴及龍運其他日間巴士服務仍然需要暫停，直至另行通知。

新田都過唔撚到啦

出事喇

大圍站live

屌呢度係咪岩岩影 工業區果頭黎

搭74X去九龍灣轉鐵